一人一段歌詞形容個市

我沒法 沒法預計這一個下場
傻到為你 為你奉獻一切才異常
名利我虔誠送上 期望你留神欣賞 我妄想
我甚至 甚至沒有 希罕你肉償
可怕是你 用你用慣的騙人伎倆
害我葬身溫柔鄉 迷惑我思想
貪一刻溫暖 差點毀了我一生
貪一刻歡快 得到想我死的一吻
動了該死的凡心 我用無情力推開快感 和你不需要開心 從此不必走近 殘忍只需一棍

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋
飲多杯祝你個個都開心歡暢 ...

只想去為你 完成時光機器

無人識你wo

我已背上一生苦困後悔與唏噓

甚麼叫絕望？

我們都傻

成班都係死窮撚
成班都係死窮撚
成班都係死窮撚
屌你行撚開 屌你行撚開
屌你行撚開 屌你行撚開
屌你行撚開 屌你行撚開
成班都係死窮撚

明明綠燈 轉眼變成紅燈 假使相當勇敢 怎可挽回自身

青蒼派開緊party

FIRE

完了吧 如無意外

strong hold寂寞到夜深

最心痛是 放得太遲

離開你 是傻是對是錯 是看破 是軟弱
這結果 是愛是恨 或者是什麼
如果是種解脫 怎麼會 還有眷戀在我心窩

跌到極麻木 只好相信
又再爬得起 就會有轉機

不心安 清早與夜來亦望望 收不到信號過兩秒又再看看

哭撚左

追蹤一片冷的風 各種空虛 冷冷冷 吹起吹起 風裡夢 過去的心 火般灼熱 今天已變了冰凍

怒髮衝冠，憑欄處，瀟瀟雨歇。
抬望眼、仰天長嘯，壯懷激烈。

三十功名塵與土，八千里路雲和月。
莫等閑、白了少年頭，空悲切。

靖康恥，猶未雪。臣子恨，何時滅？
駕長車，踏破賀蘭山缺。

壯志饑飱胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。
待從頭，收拾舊山河，朝天闕。

曾高追 我相信會創新高
跌破底線 仍不懂放開
回不去 新股的歷史高位
未會止蝕 如韭菜之最